其實樓價回升只係因為美方提出90日寬限期

而家希望又破滅, 摸頂果班開心完一陣又準備喊啦

支爆
送中

香港樓價應該跌得低過沙士

一定唔會低過sars, 趺返去300-400萬真係兩公婆月入4萬都上到車

自住怕咩跌

摸頂每個月供多兩三千

你唔諗下到時幾多人會失業 仲買樓？ 買定午餐肉啦

廢淡

咪撚ff
樓價會繼續升
都無供應

D人包括連登咁多年黎係要諗埋一大堆原因，一陣又話息口問題，又話大陸資金，又賴炒家
點知息又加左，辣招又出左，咪又係升，跟住咪又諗一多堆理由話咩大陸人呀炒家呀避開晒d辣招

點都唔肯承諗係無供應架喎，銀行又好大學research又好，都講到明供應係好大問題
你自己有眼見架，google就得出賣地數字落成量數字

2個人

外資撤走 中資冇水
仲保到份工先諗供樓啦

無比人炒算好啦成班以為支爆可以洗牌 世界末日都未到佢地 現實啲啦

未撚驚過

手足如果做清潔可以唔洗驚既

又唔駛做清潔先唔驚既

應該係公墓園